邊個發明要著裇衫, 西裝返工

返工就返工啦
又要著裇衫, 西裝
熱撚到HI HI

諗起聽日又要著老西番工 好撚熱

好撚正wor男仔著恤衫西裝

屌你老母 真係好熱 office冷氣又凍 落街食晏唔記得除冷衫就仆街

西人

點解女人又唔需要恤衫西裙

肯肯定好耐以前女人唔俾做寫字樓
所以冇依個rule, 咁冇依個傳統
女人依家就可以鐘意著咩都得

有撚分別咩
唔著咪又係出哂汗

喺屋企出門嗰下已經出汗

點解唔可以著短褲返工

唉屌想著底褲返工

著埋出得更多
一件底, 一件裇, 有機會著埋西裝褸
2-3件衫呀, 大佬

gel個all back去番office工
未出門口已經出哂汗 個頭收埋皮

邊一個發明了返工

我發現左越專業越casual 越扮專業越要門面

law firm...ibank....listed company中高層職位同埋政府中高層職位..仲有好多professional bodies

都係著曬西裝返工架喎 唔好再拎d SME老細casual wear出黎講啦

見客就話姐
唔見客長坐都唔知著黎做乜

頂多恤衫西褲
又未至於要著埋西裝褸喎..除非要開會..

係, 最憎
又要熨, 浪費資源

咪係
仲有皮鞋點舒服都唔及波鞋舒服

係街熱到出哂汗
係公司就凍到打冷震
明明都係坐office 唔洗見人
點解唔比人着舒服啲

夏天著西裝都出曬汗嘅話, 已經代表你唔夠專業，冇資格做高層。

保險狗

之前個老細都係整件casual shirt下面老牛波鞋

因為佢地件suit放左係自己間房到.......

夏天著西裝出曬汗係代表你唔夠高層
真。高層由出門口到返到公司都唔洗經過露天地方

因為英國好凍

熨完好快皺

毒撚唔駛日日諗著咩衫都好呀

因為以前office係高級工 翻得嘅都有車 唔怕出面熱同曬？

著西裝返工，返到公司再換制服

因為歐洲夏天都唔算好熱 所以歐洲人咪可以夏天都著西裝囉

係屋企廚房煮下飯洗鬼咩

淨係裇衫西褲都想死

恤衫西裙黑絲

公司指定要恤衫西褲，涼鞋短褲都唔得

三件頭食大排檔 爽

恤衫都算 西裝就

係囉 連厲害的國都要著西裝

係咪祟洋 含開洋腸

咁厲害點解唔著中國服裝

屌d女人有t shirt有背心有短裙
我地男既就個個都要著老西

近年出左D短西褲又唔俾人著

至少你哋啲工唔使體力奴動啊

咁係因為佢哋共產黨啊嘛

搭單問 smart casual應該著恤衫定polo

類似咁啦

夏天著裇衫真係違反人權